警察黑人憎唔係因為守護政府，而係守得太用力

明白你哋守護政府係職責所在
但駛唔駛咁撚用力，咁撚著緊
條例過咗對你哋都冇好處
揸吓樓攤都唔得嘅
好難怪啲市民屌柒你哋
條例一過應該引渡晒成班警雞蟲返大陸就啱